有冇人知張如城近況如何?

仲住響香港?
正正經經咁打緊份工嗎

當年佢訪問話去日本進修, 聽聞因為歌精舞勁,
Johnnys 事務所簽左做木村接班人,
而家準備拍出道日劇律政神童

呢個時勢點解城城仲未出返首歌同我地打打氣

去咗整章魚燒

肥到出唔到門口

好掛住亞洲神童

TVB

跟咗沙田me

三十幾仲神童

拍mv成本費

00後可能唔識

有耳的棺材
疫情完左嘅話我都想聽下佢唱歌

Together together tooooooogether!

有耳的棺材，已經解凍我的屍
我派的膠歌，撐住我心中屎穴，撐住凍房豬豬

2011年創作歌曲《中國的巨龍》。

2016年相隔五年後受北京宣眾文化傳媒公司邀請，到北京參與籌備、創作、攝製大型競技青春網絡劇《狂飆小鎮》主題曲《紅日之火》[13]。其後獲得廣東省吳川市文廣新局局長頒發「最優秀歌手獎」、「最優秀歌曲獎」和「最佳榮譽獎」，於6月15日上傳至騰訊視頻的得獎片段在兩個月內在網站顯示有超過10億次播放，即平均每天有超過1,900萬次播放。

2017年12月，張如城母親遭男性好友入稟高院，指張母為幫助張如城在歌壇發展，於2016至2017年間向他借貸共16.5萬港幣及120萬人民幣，當時張如城及另外3人曾承諾若張母未能還款，他們會代為還債，但4人最終沒有兌現承諾，男友人現向張如城及其母等共5人追討16.5萬港元及120萬元人民幣（合共約160萬港元）。

搵唔到2018之後嘅近況

章魚城親筆簽名CD依家值幾錢？

我都幾肯定張如城係黃
以往佢主動奶共 又大中華膠
但上年革命開始 佢竟然無出黎奶
反而退隱江湖

作緊歌
十年磨一劍

愛意2020

吐基打
吐基打

吐..基打!

永遠嘅神童

張如城參加造星4其實有冇得諗？

城城駛降格同班平民一齊比賽?

情懷細看每天色彩的光輝。。

爭人周身債